發現另外一個疑似刺傷警員疑犯

[url]刺傷男警｜控方指被告後頸兩癦與施襲者吻合 官拒保釋案押後訊

如果講頸後兩粒癦，剛剛坐小巴都發現有個男士頸後都係有兩粒，髮型都好似，咁做唔做到辯方證據?

慳返d精神唔好做呢d無謂野啦

唔覺喎

無用啦

手足頂住

睇埋內文啦
捉到果個係事發後買即日機票
而且叫佢名唔認又唔敢坐訂左既位擺明心虛啦
淨係特徵巧合就有得拗，幾個巧合加埋就唔好再咁on9啦

乜1撚戇尻啦，睇內文啦，辯方咪講咗點解囉

睇吓新聞就判到案 你就最撚醒啦
一睇就知你醒撚過霍金

其實唔坐訂咗既位係好正常
宜家疫情，好多空姐都比調去其他位減低風險
聽唔到飛機announcement有機會係帶抗噪音耳機聽歌訓教聽唔到，
我上個禮拜搭飛機返香港都做曬以上既野

其實宜家啲施法都係求求其其嫁啦，可必太認真?
大家鬥玩膠，先突顯到法治已死。

01睇乜撚嘢內文

你覺得呢個時候佢d狡辯好合理既話咁我都懶得再講

我都建議接受番現實，唔好再做依d無聊野...又幫唔到位手足 唔好圍爐抗飛機自我安慰

借依件事警惕自己走佬都要一早well plan 同咪撚坐因航

唔怪得成日話傳媒一報就可能不公平審訊搞到撒控
就係有你呢啲睇咗新聞兩句下判斷嘅人
搵你做陪審真係死得

其實你係咪冇坐過少乘客嘅飛機？

如果搵到個有差不多特徵嘅人，真係幫唔到手足?

咁又真係冇
不過既然大家覺得拉錯咁其實洗乜急住去駁
會咁做咪因為你地其實都覺得冇死錯人

應該幫唔到
最多下次一齊幫手打暱名電話淨係篤因航好喇

咪放長雙眼睇下你既主觀岩唔岩

所以咪話法治已死

我哋係咪仲停留係中世紀？
認癦做乜野
張相見到條友冇戴手套揸刀
Check下指紋咪一清二楚

話時話講咁耐都冇講指紋
唔會真係拉錯人啊？

香港幾百萬人 有一個想果日買機票有咩出奇
法治仲吊緊鹽水果陣我就未聽講刑事案件係靠巧合加埋定罪 當然而家另計

唔通好人受屈唔駛我哋擔心㗎？

下?乜原來連登仔咁大愛架咩
算啦唔好再狡辯好肉酸

我無主觀喎邊似你睇一兩句就當判案